\newcommand{\ENTETE}{
     \chead{\FondSimple}%
     \addfooter{\pdpRecouvrement}
     \edToAddrList{DADDR}

     \cartoucheAdhDate{%
	 Contrat n° : \NUMCTR\\
         \ifdefined\NUMABA
		Adhérent n° : \NUMABA
         \fi
         Objet : Remboursement de cotisations\\
     }{Le \datecourte\today}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER DECES%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE\\
\setlength{\parskip}{10pt}

\madameMonsieur{\civDest},\\

Suite à la résiliation de votre contrat n° \NUMCTR, un virement correspondant à un remboursement vous sera adressé sous 15 jours.

Le montant de \numprint{\MONTANT} {\texteuro} sera viré à votre attention sur votre compte.

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}

}
